(放負) 人究竟為咗咩而生存

最近個人好似行屍酒肉咁
朋友唔想搵
屋企人唔想理
晚晚都唔想訓教
好似咩都提唔起精神咁
生存好似冇咩意義
可以點算好

純粹上嚟放下負
唔該唔好叫我去死

上連登

呢個問題要你自己思考要有意義

wtf 呢個世界咁多野好玩都嫌悶 , 早4百年前就真係食屎啦

人生冇意義了

唔好諗埋d冇答案既野 你又唔係哲學家 做咩逼到自己咁辛苦 做人有d野係冇原因 唔需要俾理由自己 真係菩提本無樹？ 你諗得點就係䆁迦牟尼黎架啦

諗唔到所以先求教

冇意思
做乜都碰壁
睇唔到未來

咁首先諗下自己身體狀況適唔適合思考先？
睡眠質同量如何？
枕頭合唔合適？
會唔會太夜瞓？
有冇得發夢？
etc.

就係做咩都提唔起勁
啱啱去咗個旅行
諗返起都唔知自己做過啲咩野...

幾驚你一入嚟就紅字臭雞

我都想簡簡單單咩都唔好諗
但係控制唔到

感覺辛苦完一大輪，建立所有野
到最後都係咩都帶唔走
最後都係零 唔知有咩意義

呢兩晚太夜訓
一教訓天光
訓教好似係完全冇問題㗎
但一醒個人就進入放負狀態

咁冇結果
都可以有過程嘅
係咪可以咁諗

一起身就放負，咁即係其實睡眠質素應該唔好得去邊
如果瞓得好，應該起身時好精神好positive

人為人而活 至於係咩人 你要問你自己

為咗生存而生存

其實如果周圍嘅野冇改變到
訓醒只係訓醒
個世界依家係咁 唔會有咩改變

所以我冇做傻事
而只是活著
僅僅活著而已

有可能有抑鬱症喎

巴打答得最多 食訓屌 eat sleep recycle

same here